鐘意天2既巴絲打機會黎啦!

天2手機版已公佈上市日子6月14日，宜家開緊事前登陸，有興趣既巴絲打可以留名一齊玩!

一鍵留名 id:紅戰士
有冇巴打跟我隊形，好想見到紅藍綠白黑戰士一齊打國戰
問多句會唔會有血盟收留我呢個hihi仔

一人一個GAME ID

一於叫 方丈上天堂

會唔會老土左D

岩岩創左名，叫龜頭大過Lin ，到時見到say個hi